人生冇意義了

一早已經無意義，等死中

秒

？

唉

hi

???

mo乜

屌你又出去玩，幾粒鐘後先覆

屠龍王者
你懂？

柚

找醫生

乜

柚呀

無mh

on9